越南遊一問

6月中同frd去越南峴港玩
想問峴港有咩必去嘅地方
同埋由於去1個禮拜
想問附近仲有咩地方去
budget唔太多
求各巴絲指點